屯門公路有車著火

好大火

報左警未

啱啱對面線經過見到，喺架車入面都feel到啲熱力

好恐怖 成架燒晒

兩架車一齊燒 有一架成架燒晒

塞到仆街，唔知幾耐先郁到......早知唔搭巴士

想番屋企jer

最緊要個司機變碳未

正宗屯公炒車死冚家

屯門d人算唔算山野村夫

清
我喺下路返去先喇

邊個位黎

今日1830收工 係金鐘等961等到而家都未有車 一陣屯公又塞 最衰過平日

又要祈禱唔好急屎

轉地鐵啦
港島塞到pk

死全家啦司機

坐258P
慢慢郁緊

剛剛上左車 港島又乜事

屌 係公司忍左一日特登忍到返屋企柯

我6點灣仔走7點先過到海

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。